一人一個欣宜嘅優點/缺點

優點:5年後好撚有米 潛力股
缺點:過於自信

自欺欺人就一定啦

優點呢

先講罐缺點
缺點: 冇優點
優點: 不適用

夠厚身，脂肪分布均勻，D肉冇筋

優點:
大波

係極地唔怕餓死

佢唔怕凍 但佢怕黑

又唔怕凍死

夠肥可以做水壩

優點:有安全感

緊急食糧

優點: 有自信
缺點: 太有自信

保暖

把聲靚

有米

5年後佢拎埋佢老母筆錢，
個個都爭住要呀

應該好多

優點: 有大量脂肪冬天唔怕凍
缺點: 有大量脂肪夏天會怕熱

但落水嗰下就已經引發氾濫

屌你老母